即日開始，無視一切「達哥」打手開既post,要洗底留返去和合石

成版都係幾件打手推post,

佢賺錢分左幾多件骨頭俾你地？

條底褲藍左點洗都唔會變黃

忠犬1號：

眼鏡蛇
#55951

忠犬2號：

英超新冠軍利物浦
#12034

忠犬3號：

你柒夠未
#37875

忠犬4號：

香港市委書記
#66260

無㗎啦
爆機契弟洗白po3000著皮

佢玩outlast 同古惑狼真係好笑
唔信你無笑過

我笑，我笑你家姐

支持

如非必要唔好回果D 廢post, 要回也要善用拉

推

想喊慎入

條撚樣YOUTUBE出打機片
想引返啲人去睇 瘋狂派人洗底